腳指post仲笑到依家

停唔到，見一次笑一次，yeah